謝霆鋒賣餅乾出事 食安中心勒令下架

香港食物安全中心近日嚴格把關，4日前往謝霆鋒開設的「鋒味」做檢測，其中招牌曲奇餅的產品標示中顯示，每100克含3克的糖，實際檢測後發現，每100克竟含有17.6克的糖，等於超出標示5倍，相關單位已通知店家將該項產品下架停售。

隨後謝霆鋒也透過臉書發表聲明，表示這次是香港食安中心個別抽樣調查的情況，並非「鋒味」的安全質量出現問題，目前已將食品樣本交給另一化驗所重新檢驗，在結果出爐前會暫時將該產品下架。

太性感了

diu垃圾

他知道，下架是沒有用的

他知道 賣餅乾是沒有用的

唔小心fing多咗啫

一流上市公司好老闆

我來賣！

表示這次是香港食安中心個別抽樣調查的情況，並非「鋒味」的安全質量出現問題，目前已將食品樣本交給另一化驗所重新檢驗

條仆街學曬個仆街港共政府口吻

拿拿聲整返D啱既當無事, 支那狗真係short上腦

自從條友返左大陸發展就好憎佢

好煩呀你地

檸檬：我賣嗰啲係曲奇，唔係餅乾

點解會有人買